{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056847",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1250139008/odaesan-geumbichpensyeon-pyeongchang-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698430532952&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=221460483&selectedRatePlan=296247578&expediaPropertyId=39035594&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오대산 금빛펜션"
    },
    "text": "五台山金色ペンション\\n\n大韓民国ガンワン道ピョンチャン郡珍富面五台山路97\\n\nピョンチャンに位置する五台山クムビッペンションで、快適で心地よい宿泊を楽しむことができます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルのサイズ:7つの客室、チェックイン開始時間:15:00、最低チェックイン年齢(満):18歳チェックアウト時間:11:00、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内: この宿泊施設にはフロントデスクがありません。 , チェックインの際の必要事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から、子供1人(満6歳以下)は両親や保護者と同じ客室で寝具を追加せずにご利用の場合、無料で宿泊できます。 ベビーベッドなし、ペット:ペット同伴不可、インターネット:客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "五台山金色ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "五台山金色ペンションは大韓民国ガンワン道ピョンチャン郡珍富面五台山路97に位置しています。"
        },
        {
            "question": "五台山金色ペンションの特典には何がありますか？",
            "answer": "五台山金色ペンションではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "五台山金色ペンションの客室の数はいくつですか？",
            "answer": "五台山金色ペンションには7つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "五台山金色ペンションのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "五台山金色ペンションのチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "五台山金色ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "五台山金色ペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "五台山金色ペンションの制限事項について教えてください。",
            "answer": "五台山金色ペンションの旅行に関する制限事項は新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "五台山金色ペンションのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "五台山金色ペンションのチェックインには付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "五台山金色ペンションのチェックイン可能年齢は何歳からですか？",
            "answer": "五台山金色ペンションのチェックイン可能年齢は満18歳からです。"
        },
        {
            "question": "五台山金色ペンションではペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "五台山金色ペンションではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "五台山金色ペンションのインターネットの利用環境はどうなっていますか？",
            "answer": "五台山金色ペンションでは客室内で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "五台山金色ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "五台山金色ペンションには無料施設内セルフ駐車があります。"
        },
        {
            "question": "五台山金色ペンションは禁煙施設ですか？",
            "answer": "五台山金色ペンションは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 540
    }
}